沒屎兒 兩球仔 出黎俾人撚下好無呀 ？

日日升咩

驚到西咁

一個忙裝修間舊樓
一個有開工冇收工搵錢交租

兩球仔呢

我call 左Uber X,點知來左依一部車....

#106，兩球仔去左車台，好懷念佢早半年日日係樓台曬佢啲英文同啲ＭＮＣ工作經驗